疑似警狗臥底自製土炸彈嫁禍手足，朋友send來，搜尋所有第一手圖片全來自藍絲。小心為上！

from FB

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊

就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

紀錄低，準備做嘢

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

邊個大大聲話集中

鞭屍時間

集中撚答到我問題，先好叫人出黎